覺唔覺同窮人做朋友好難頂

我唔係話我好有錢 只不過係正常人 普通人
都無睇唔起比自己窮既朋友

但係多年來 總結既係同稍為屋企無咁有錢既人做朋友有啲麻煩

有時會單單打打話唔當佢係朋友 唔約佢
但係約親佢十次有九次都話返工
到真係出黎 佢又嫌食嘢貴
諗住同佢食平啲 食下M記同譚仔又嫌cheap

有時自己買咗樣都叫幾貴既嘢開心share下
又會串你有錢喇 用好嘢 問我幾時送俾佢

最難頂係日日係到怨天怨地 話自己失敗係因為窮
例如做嘢唔如意係因為人地睇佢唔起
聽佢呻 又話我唔明 唔會理解佢喎

無咩緊要野都唔好聯絡。

以前我嘅心態係話晒舊時都叫做同學一場
有時都會問候下佢嘅

但係今時今日覺得佢真係好難頂
同佢講野有時仲要俾佢單單打打

你個朋友窮得閪

唔好拖埋其他人

你個朋友窮得黎仲要自卑
我都窮 但一定唔會好似佢咁 諗下點好力搵錢 生活好D好過

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人